記者朋友唔該入一入黎

唔知有冇記者今日影到元朗黑幫同警察合作
啲黑幫係條街到兇市民警察唔理
有冇記者朋友可以問下警謊

推

要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢